私了仲可以喺傷口加啲咩落去?

加啲鹽?
加啲泥土?
加啲醋?
加啲火酒?

橙皮

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

胡椒粉

第一件事拉訓低佢先

檸檬汁

咁要睇你手上有咩啦 HCL囉

啲藍絲好食得辣
加啲辣椒油

膠布噴霧
辣椒油
胡椒粉
七味粉

蟲

不要見紅，只爆關節，學黑警咁制服